點解唔叫美國整個美國香港用護照

睇下到時幾多中國人過去 之後再殺曬佢地 美國人殺美國人唔關中國事

ANO